有沒有人懶人包可以轉發給廢老看？

有長輩開始在親戚群組轉發譴責年輕人衝擊、反送中的短片，早幾日陳健波那廢柴講的野還收到一波認同。（就係話自己收成期，你們班人點解要搞亂香港，點解要破安穩生活？警察都好慘，用心服務仲要被你們打。沒有開真槍實彈是平亂）

有沒有人有懶人包可以把條7頭講的野逐一反駁？有好多野想講但又怕講得太累贅。

呢下係我唯一的機會反駁，錯過咗第一次發言機會估計之後佢地講咩都唔聽。

冇可能

在下粗書一則:

談警方612行為:

0.頭盔，水樽沒有對全副武裝的警員作出實際傷害
0.1絕大部分投擲物為頭盔，水樽
0.2. 能否合理推測有外國勢力主導？
0.2.1. 民眾裝備低劣
0.2.2. 有組織行動可源於討論區、網民自發
0.3. 無證據證明示威者有使用其他足夠攻擊性武器，如掟鐵支、縱火？
1. 示威者有否在警方開槍前掟磚
1.0.1. 如有， 磚頭能否對全副武裝的警員作出傷害?
1.0.2. 磚頭有否對全副武裝的警員作出傷害?
1.1.1. 如無， 掟磚是否對開槍合理/合情反應？
1.2.1. 碇磚者身份未明，警方混入人羣有先例
1.2.2. 碇磚者肉眼/報導皆為小數
1.2.2.1. 威脅何大？
1.2.2.1.1.是否應對無威脅者施用武力?
見:轉發：黑警暴行。唔好俾佢沉底。

(註中年婦人影片存疑，警員手執乃警棍)

1.2.2.2. 是否應對無攻擊警方者施用武力?
1.2.2.3. 能否攻擊記者？
1.2.3. 示威者非警員，無組織、程序，而警察有。示威者行為不能作為警員違規理據，見: 朱經瑋案判詞: 佔中期間警執勤困難 但不能姑息不合理武力
1.2.3.1. 情緒不能作為警員違規理據
1.3.1. 即使示威者有威脅，不能作警員無理施暴理據, 見:
1.3.2. 情況不至使用致命武力
1.3.3. 任何有力拋射物近距或/及擊中要害皆為致命武力
1.3.3.1. 橡膠子彈及布包彈可致命， 見